法國去到北區即刻有陣鄉下味

樓又矮又疏
又多大陸人
間唔時行過單車徑仲有d 廢老播埋d 懷舊國語歌踩住單車經過
加埋果陣草味，好似返左鄉下咁

認同請分享

利申：住市區 （深水埗）

SSP 貧窮人口地區
樓豬, 慘慘豬

樓豬有無去明哥度拎飯食！

聽講樓主住晒全個深水埗
大家唔好歧視佢

都叫有電腦場

深水埗都係市區丫
成班牛屎佬

樓主你住深水埗呀？咁有無成日去按摩？